[無限Monday] 車路士龍虎切球迷討論區

Hawk's Group

龍虎切，由我來保護

邊個負皮牙切

Sarri

pedro batshuayi odoi
alonso kante rlc moses
cahill christensen azp
caballero

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

Rugani, Chelsea now wants to break trought the wall of 35 milllion! And Juve opens

Antonio Conte, Maurizio Sarri and Roman Abramovich: What's going on at Chelsea?

LET GO HAWKS

想同你一齊守護小切的笑容！

切是我的

釣魚台是德國的

龍虎切是大家的

巴哥個光頭

連巴哥都笑鳩個龍

巴哥做主持經驗少 有D靦碘

有時唔識表達

長谷出番來未？

切

切真係要浸多排

你條賓周就真係有排浸喇

enjoy

大迫用頭同黑撚隻腳爭波

Cahill上身

高列巴尼唔撚惦

日本仔幾好波

西女人壓價機會

好搏命
D爭位身型唔夠都照去

黑腸身型壯碩 跳起頂頭槌都對日本仔造成威脅
係咁俾人吹犯規

不過日本啲犯規都算醒目 唔似韓國嗰堆癲狗亂咁嚟

巴哥真係唔多識講咁

有無link 想睇

架仔 級數犯規
泡菜 MMA

*技術犯規

acestream://e56f2773a770427bc1295fb5da3abaafac1cd398

巴打用普通話拼音打字？

梳

我唔係支那人

大家血濃於水，其實唔使咁介懷！

將德號

唔惦仲買?
留雷斯好過啦

得罪講句

用筆畫，九方都係戇鳩仔

用拼音=大陸哩

用倉頡=扮撚曬野

用速成=真男人！！！

識用用手寫

我手寫我口，非常好

腳踏實地

james勁到

R.James仲勁

點睇新殺龍霸

England Rudgier

比利時對英撚個場波應該係本世紀最閪既一場比賽

343對352 頂尖對決

要鬥唔贏同拎牌

james好撚勁
上季買到就正

鬥90分鐘own goal

有Mason Mount仲要黎做乜鳩

我估都係睇住德國黎打

德國次名出線既話應該2隊全副選兼鬥踢粒波上前就算

之後0：0就夠閘放狗dum波鐘食牌

G組首名唔係打H組次名咩 做乜撚嘢

H組從來無人理會過
個個講緊8強同之後既事啦

good morning

GM!!!!!

繼續閪

BREAKING NEWS🔵

有quiz 做未

仲要開尾場
兩隊可以揀對手黎踢

直接og

時事台真係好撚多on9仔 想正常睇下新聞都唔得 點解會咁多傻鳩幫trump打飛機

買到j撚死
又靚仔

但上年傳買個陣好多人屌話佢廢

Maurizio Sarri will reportedly fly in on Monday to begin Chelsea FC takeover from Antonio Conte and decided to live within the Cobham training ground complex. [Football Italia]

Hottest Monday

佢配唔上con sir嘅3中堅陣式

說好的官宣

352 amc

去左德甲之後都好勁
引到好多南美fans

淨係賣波衫都依
依家完全無idea印邊個

印willian

印scott/tomori

Goodbye drinkwater

已經淪落到要同中型班爭人
仲要隨時爭輸
都係果句, 領隊問題都未解決學咩人簽球員

沙sir已經係我地既人

Not this Monday

From Monday

Azp有冇機會正選出場

6分穩出線就有機，4分無乜可能

切賣佢老母閪咩

上年咪同屈仔爭李察利臣輸咗啦

西咸都有錢過我地

係唔識理財
解約金又慳
唔買垃圾又慳

marina lan

我西只做水魚

領隊都no bid

Sarri Seri

屌7左自膠

88 Barkley

青春 ~ 真里奈青春 ~

卡巴比人打

咁往死裹打feel

後面兩個借一年+30m打包兩個好行唔送

Messi老婆係twitter屌Caballero

30m留返比閪咸啦

飲水20，巴鳩利20 都40m啦柒頭

barkley stay

Bryan
‏ @ChelseaFCBryan
Replying to @Matt_Law_DT

Matt, when do you think Sarri to Chelsea will be done?

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT
Replying to @ChelseaFCBryan

I’m bored of thinking (and asking) about it

Conte RETURNS !!!

Today is the day

情憑誰來定錯對 我始終不想去追
寂寞路上遇痴心 真里奈有過痛苦一堆

煙剷嚟未呀

下季正選陣容

柏度 巴舒阿依 奧度爾
阿朗素 簡迪 捷克 摩西斯
魯迪加 卡希爾 艾斯
卡巴尼路

coach: conte

官網更新！！！！！！

睇返以前1950同1958年車路士球員響世界盃的大小事
仲要part 1 係咪會回顧到4年前2014年

捷乜撚野克啊

龍虎切啊你老味

溫故而知新 不亦樂乎

下下季可以重奪英冠

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Flight number 8....

有冇手足喺機場接沙sir機？

Conte架機黎
返黎開工

諗起baka果陣hawk真係搵埋d飛機資料同航線
唔知hawk今次有冇搵

NAP - LGW Flights
25-Jun-2018

Flight
Departure
Arrival

U2 8532
10:20
12:05
easyJet

BA 2607
11:00
12:55
British Airways

U2 8534
16:45
18:30
easyJet

邊架？

打飛機！

放飛機！

當住最遲果班先

原來鼠仔都有玩dokkan battle 有冇玩新個隻legend?

我不玩手機驚

我係Fifa,2k,rainbow6,mon hunt神人

你表哥借左你ac ？

Sarri land London

Monaco妖人認證

welcome sir sa！

ching r6 main邊隻

所有news都係賣人/借走

Monaco have agreed a fee with Chelsea for the signing of 17-year-old defender Jonathan Panzo (RMC)

Still no news

Matt Law:
This was in reference to my own flights in Russia.

好型

攻：Thermite
守： Jacky Chan,Mira

Report: #Chelsea reach agreement with #Napoli for #Sarri, announcement immiment

巡例share

A deal is expected to be announced in the next few hours by Chelsea and Sarri will be the Blues boss next season.

next Monday = 2 weeks
few hours = 5 days la

🔔 There is not yet an agreement between Chelsea and ADLpour Sarri. [@zazzatweet]

另一條友

從來冇傾過

Chelsea 2 : Conte Returns

油王：車呢季budget <6千萬磅
岩岩夠買飲水+Zcosta

Good.支持唔買用青訓

但夏狗叫走唔會怪佢

Borussia Dortmund’s sporting director Michael Zorc has ruled out Alvaro Morata as a replacement for Pierre-Emerick Aubameyang. [BILD]

‘Very high prices are called. We have to act with caution and not do crazy things. Especially as we have players in our squad who also have this position in their portfolio.

‘I would say that Morata is too expensive – without knowing exact sums.’

Maurizio Sarri to SLEEP at Chelsea training ground when he takes over from Antonio Conte this week

Maurizio Sarri plans to live at Chelsea’s training ground when he joins the club this week.

The former Napoli coach is expected in London in the next 24 hours to sign a two-year deal with the option for a third.

And the workaholic Italian will base himself at Cobham as he begins the task of remoulding the squad before the first-team players return on July 9 and he plays his first match in Australia on July 23.

The Stamford Bridge club want to start doing business in the transfer window as they have yet to buy or sell a player yet.

Juventus defender Daniele Rugani, who worked with Sarri for two seasons at Empoli, could be the first player to join in a £25m deal.

Inter Milan have told Chelsea they want Davide Zappacosta as part of any deal to sign Uruguay midfielder Matias Vecino.

The Blues are still to settle a compensation deal for outgoing coach Antonio Conte with the case threatening to end in court.

main大炸
安答真男人

但係我從不炸牆。

最中意拎大炸玩rush

係呀係呀

me用巴西妹守site

用dlc角色(mira/kitson例外)，都是戇鳩！！！

吹佐個幾月

好唔好玩？想買

The English tabloids, who had turned off any hypothesis Sarri-Chelsea, are now in a hurry to announce it. Stay calm, the day will like

Alfredo又黎料

記地圖好戇鳩。
我到依家都唔識韓國個地圖，仲難記過azpilicueta個名。

Hawks 仲快過英國

PS4 定pc?

我唔同女人打機架

好玩 r6

煙蛇今晚官宣

埃及廢撚到

Hawks=insider

好想睇干蛇返黎開工 一日都好

依排冇驚玩，遲啲Fromsoft隻shadow dies twice好似好好玩 tlou2下年先有得玩？屌

隊波執柒左佢啦

有冇人今晚唔瞓等官宣

不了

hawks any sarri news

救命呀，賣盤啦好唔好，受夠啦

想睇干地帶一場

點都會呢個禮拜搞掂喇掛

7月1號未有教練就真係全職反油王了

2am= england 6pm

油王爽手放盤啦好嘛？

卡吐
世三

正教頭都no bid

唔好咁柒啦好無

干地Report Duty啦

干地4月4號官宣做車教練

應該未試過咁柒去到6月尾都未有教練

我地仲布干地！

Azp得個坐字

沙皮 好掛住你

西班牙西到

火燃射球

hawks:
或者代表球會冇信心7月2前搞掂Sarri，又唔想Conte番黎，所以仲未通知球員
閪足個半月

可能conte 下季落場踢

T.Cholbah走左，影埋相去葉士域治

繼續拖，拖到conte returns

good morning!!

各位車路士球迷早安！！

早晨呀，我今日終於放棄啦

Good

BREAKING

abramovich out

油王放盤啦
比返個好回憶我地

今季真係絕望到

8蚊都唔肯比啦
仲8m

閪人閪會
343 cuming

雙領隊

一季閪過一季
賣一線買二二線
唔俾錢炒人又想人走
10個plan a先買到1個
8m講價講撚到5m 原來連5m都唔想俾

冇錢搞 幾有心都冇用啦

hawks話7月1日變返8m, 斷估1日都唔會有咩成果架喇
7月2日干地返黎笑鳩閪女人

Conte Stay

Conte: suprise~monther fucker

咁好笑嘅咩 5月失效，7月又再生效

屌你老母又唔買big name又唔用青訓，死攬班2線見頂垃圾好撚失望啊

唯一真係希望煙蛇有料到

一個教進攻一個教防守啦屌，反正兩個教練都係教到中間斷晒

繼續拖 反正呢年打歐霸
Conte Returns!!!

反正都要出糧俾干地 一齊教

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

No worries about Mertens or Hazard.

Tonight

天神 vs 簡迪 + 豬sir

我轟個效率真係尾機到

New signing

Ian Maatsen from PSV on his way... #CFC

Hawks:

Pre-Season :

嘗試向球員打探過幾時復操，但似乎球員本人都未收到風

唯一肯定既係7月2日: 外借歸隊球員復操 (包括Mount, Abraham, Blackman等)

問左部分U21/U18球員，有兩位估估下話7月3，其餘就話球會未通知

幾位長期跟first team操既球員，一致表示未收到球會通知

認真問，Haws覺得噤樣尋唔尋常？

Hawks:
可能同教練情況有關

或者代表球會冇信心7月2前搞掂Sarri，又唔想Conte番黎，所以仲未通知球員

G sir押玩天神

仲未有教練

成班垃圾
Abramovich Out

撞到隻基佬入網

肯賣盤未

屌你老尾！

躝啦 屌你老母
唔買人都算

依家玩到連教練都唔撚想比錢炒
支持干sir強勢回歸

帶Marina仆街

支持傻閪西女人玩到隊波開季都冇教練

豬蛇連人帶波將丹麥女孩撞入網

西女人out la,去街市買開菜就爛啦

某販: 8蚊賣比你
某女: 平d, 5蚊好無
某販: 條款講明6月1日前比8蚊先賣
某女: 咁6月1日先再算
...
某女: 6月1日喇喎
某販: 好啦, 5蚊賣比你, 你買完呢樣唔好再買我舖其他野
某女: 唔係呀, 我要你免費送比我
某販: T$*(^#$&*(^

唔會冇架喎
干sir囉

con sir all in 424

無人教 自由發揮

其實干地點都幫到手 攞到兩隻杯 好黎好去比錢人走 唔好咩 係要搞臭自己個朵

仲要慳果5m 搞咁耐
高層事但買隻dllm 都射走5m 啦

dllm賣返出去有錢賺架

Lets loan out Ruben Loftus-Cheek, 22 year old academy midfielder who just started for England in the World Cup.

Instead we will keep Danny Drinkwater (28) who we bought for £35m, is not at the World Cup, and is worse than RLC.

Chelsea Football Club everyone.

強隊352/343 弱隊433 雙領隊

morning

學美足咁有進攻姐同防守組

你揀5個, 我揀5個

干地： 摩閪，巴卡，牙朗，巴卡，雞屌

Sarri: bye

Sarri: 法比 波蘭佬 夏殺 梅頓斯 簡迪

Drinkwater有人要都還神
所以個價幾低都好都要忍痛放走佢再迫新教頭用RLC

我不嬲撐成隊中場賣淨巴卡，簡迪，法比

逼鳩沙利用青訓

全隊中場賣淨法比巴卡簡迪，逼鳩佢用mm，rlc

有q無q人q全q力q撐！！！！！！！

撐w到w底w！！！！！！

conte stay

Sell Chelsea. Fuck you Roman

Sell u then have money

又一日

Con sir stay, Roman out

Chelsea make £35m bid for Daniele Rugani and hope Juventus defender will be first signing of Maurizio Sarri era

Chelsea have made a £35million bid for Juventus defender Daniele Rugani and hope to make him Maurizio Sarri’s first signing as manager.

Sarri will be confirmed as Chelsea’s new head coach as soon as the club reach a compensation agreement with Napoli and their current coach, Antonio Conte. But, with just over six weeks left of the transfer window remaining, Chelsea have yet to make any signings.

The club have been in talks with Sarri’s representative Fali Ramadani for several weeks about the 59-year-old taking over from Conte and an attempt to sign Rugani has been discussed.

The Italy international played under Sarri during an impressive two-year loan spell at Empoli between 2013-15 before establishing himself in the first team at Juventus.

But Rugani, who has three years remaining on his contract, started only 22 games in Serie A last season and is prepared to move.

At 23, he fits Chelsea’s transfer policy profile but they still face a tough task convincing Juventus to sell.

However, the Blues are preparing a five-year contract worth around £60,000-a-week - double what Rugani earns in Turin - to entice him to Stamford Bridge.

Rugani’s arrival could also see senior players like David Luiz, who started just nine League games due to various injury problems last season, leave.

Sarri is believed to have agreed a contract with Chelsea last month, but has had to wait while the Blues negotiate with Napoli for his release, as well as with Conte over his departure.

Napoli, who have already hired Carlo Ancelotti to take over from Sarri, are ready to accept £4.5m to release the latter from the two years remaining on his contract.

Chelsea have still to cut a deal with Conte but the matter is expected to be resolved so that Sarri will be in place for the start of pre-season training, which begins on July 9 for players not involved in the World Cup.

Conte has made it clear to Chelsea that he will not leave unless he is paid the £9.5m due for the final year on his deal.

Chelsea have also been monitoring Newcastle centre-half Jamaal Lascelles.

📰 | #Chelsea's pre-season training begins on July 9 for players not involved in the World Cup. [Standard]

除左以d三線傳會買
連一個正常好j少少ge目標都無得j

下季原陣

原陣都好
世三同卡吐都走

外借切多一季真係得啖笑
有件青訓打到世界杯正選
番黎都仲要借出去

切心諗我屌你老味唔洗你借
我自己走

隊閪波會拎幾億買三線垃圾
青訓wfc

拿玻里想30m買雷斯

賣啦

依件都ok既，起碼後生

摩西 達仔 賣左佢啦

用豬sir做正選

Player in:
Morata+60m<>Dybala
Icardi<>120m
Henrichs<>35m
Telles<>30m
JT is back

外借回收：
RLC
MM
Kenedy

Sold:
Willian<>60m
Michy<>50m
Alonso<>35m
Drinkwater<>20m
Zappacosta<>20m
D.Luiz<>20m
Van Gikel<>10m
Kalas+Piazons<>10m

Next Season line-up:

Hazard Icardi Dybala
RLC MM
Emerson Rudgier Christensen Azp
Tbo

2nd unit

Kenedy Giroud Moses
Pedro Cesc
Baka
Telles JT Cahill Henrichs
Caba

鼠仔去倫敦自薦啦 我轟需要你

尼恩高蘭唔係好鍾意羅馬？

油王曾經二顧草廬搵我出山

我仲等緊第3次

賣佢老味西波里意甲狗
次次deal係咁撚鳩人狗
著數次次都想拎盡
賣人比佢就一定要平賣
最好loan with buy option隨時彈鳩你鐘

車路士依加咪行緊意甲果套

油王out

依加係比人當水魚

肯比錢先係水魚
依家唔肯比邊忽水

Deadline果日咪做水魚

依家係阿狗起球場時期果套
分別係我地連球場都起唔到

好記得個陣祖狗用20m買大盗都要分2年找數

同意甲deal真係好撚垃圾

where's sarri?

班意撚好鐘意先租後賣

尼恩高蘭21m....

到時死出巴卡 法比 40場 簡迪都俾西女人賣去賺錢

唔係阿里傷左佢都冇正選
佢跑動量咁少 跟本打唔到沙利套433

又點

good morning all

但個價算高
電欺咁都仲可以收番€30m仲想點

隨時行樂安仔免費 獨家發售

基佬踢防中？！

正常都屌 送個咁靚既波比人窩利 交錯左又唔搏埋出去封位 tun後比位人射

豬Sir

屌你老味咩

自己老婆都管唔好

有新領隊未？

簡迪永遠都係咁勁

zip位之鬼

係。

睇佢踢波好燥。為左刷傳球成功率刷到走火入魔

法國轉咗文丹達守龍

法國有支點啲波都唔同啲

老實講踢防中可能仲好
天神成日都可以係防中到中堅位比到上前場
咁用佢解決到soft既問題
但d走位要調節

基佬呢場攞正牌交學費

秘魯入波

天神比法國人撞散未

法國佬養緊生

岸已上

首名多數對亞軍庭
次名多數對克羅

今屆好多悶波

佢係德甲都成日打呢個位

係囉, 我地有巴卡就夠

睇法國睇到好似垃圾車咁

垃圾車會無啦啦輸一球

32強三大閪波
埃及 法國 西班牙

Surprise

亞軍停? 德國?

德國第2場ok喎

車區4大天王

基佬-劉華

切-黎明

譚-學友

mm-城城

其實德國都係第一場排陣同後防出事
前場出啱人仲係好有卡士

我覺得英格蘭用切會贏到世界杯

因為佢係被選中既男人

同Monkey D. Luffy一樣

係成為球皇既男人。

Cesc Fàbregas Soler
‏Verified account @cesc4official

My @TeleFootball column on why I think my team-mate and friend @hazardeden10 can be Chelsea's best-ever player

點解世界盃16強唔抽籤，比人玩走線造就西波

抽又可以賺多筆

準備睇球王美欺狎玩名宿糯米雞

米雞轉身

有冇人支持摸西！？

美欺勁撚到。。。

小花

支持！

摸西456小花啦

阿銘球界外掟俾龍門

見到國米大搞，就好想拆佢骨比release clause搶佢Icardi

摩西斯如果追和美欺 下季唔反摩西斯

快啲換大麻比入嚟

12m?

摩西

銘

下季要撐你了

摩西12碼學世三既射法

一腳踢走阿根廷

撐摩西斯

銘銘true blue

摩閪>>>美屍

ho ball！！

邊撚個反球皇魔閪
我屌邊個老母

我幾時都話摩西屍係全隊車最好波果個

Cup plz

雞囂跟米帝學吓做隊長啦

好撚假，屌你老母明手球都唔比

啲黑鬼好撚戇鳩 前場全部鳩踢
恩加路幾球都射到屙尿咁

冇得睇球玉登機

黑鬼有錢收就得

泰hawks:
Chelsea have opened direct talks with Napoli regarding Maurizio Sarri following a stand-off between the two clubs over the release of the coach.

仲talk
磅水比干地啦

世三 true blue

28 最後一場分組賽
30 開始淘汰賽
都係想大家休息夠姐

摩閪要躝返去報到了

簡迪又要完封美斯了

佢契爺干地等緊佢返黎

好呀 一齊躝啦

登機

車路士最快回球會操練球員-摩西斯

球世三式12碼應該係佢職業生涯最型嘅時刻

硬係有種柒味

射得幾型，空翻慶祝好柒

干地都走左
摩西斯可以搵定下家

冇人要

維拿迪馬愛華頓

今日先contact ADL

Moses true blue

走你條毛
干sir教埋呢季

支持原陣開季

yes

Hazard Morata Giroud Pedro
Kante RLC
Alonso Rudiger Christensen Azp
Courtois

Where is cheek

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

Sarri-Chelsea: countdown

RLC

條撚樣未撞車死咩

©Cнєℓѕєα Special™
‏

@Vickroder
7 小時7 小時前
更多
回覆給 @AlfredoPedulla
Hot monday was 2 weeks ago
1 replies 2 則轉推 88 個喜歡
回覆 1 轉推 2 喜歡 88

Alfredo Pedullà
‏
已認證帳戶

@AlfredoPedulla
4 小時4 小時前
更多
Do you know market football? I think that you dont'k know
人地串鳩佢hot monday過左2個禮拜, 佢屌鳩返人唔識轉會野

Carlo Alvino
‏ @Carloalvino

+ + + Breaking time first official contact Chelsea-De. The parts after the absolute silence of these weeks finally begin to speak to each other. Close agreement. You unlock the situation Sarri + + +

若是要等一個沙~ 不怕面紅~
就是要等一個沙~ 無須要8m~

Hawks Chelsea
管理員 · 4小時

Rugani經理人證實車路士已接觸其客戶商討轉會事宜，但要等到Sarri上任先能夠展開進一步既談判

雖然Sarri未上任，但似乎高層開始慢慢跟Sarri既target傾轉會，暫時傳過既Sarri target有Rugani/Manolas/Seri/Vecino/Higuain

Tell me Sarri where did you go~~ 轉會都不可細訴

未學行先學走

買完中堅未

嘩原來rugani好撚瘦

Vecino

啲target冇一個j得落

唔怕 都買唔到

西瓜淨睇琴晚都不了 其他得monolas正常

Rugani 幾有潛質

如果reading同Newcastle讀econ揀邊間好

車路士下年中堅組合

正

以前係咪同達囝練開波

做干地契仔啦
全世界應該得干地會比機會佢

干地：摩閪斯真是個好人，我是說，如果你有個女兒，你會很樂意把自己的女兒嫁給他。

DiMarzio話七一前 又七一一字排開

干女：不了

干地轉工 快d帶埋呢條撚樣走啦

你班撚屌成日話力架力架，而家就砌番隊白人中堅俾你地

我G持成隊波全白人
唔踢得都睇得

沙利堆target狗都唔屌

又多個靚仔

所以話根本唔應該再請意甲狗，本身就係無吸引力，target親都係意甲人
咁樣只會不停loop 意甲target-> 比人當水魚-> 真里奈唔肯買 -> 轉球會target-> 買四線垃圾
當撚樣最賤就係買人就loan+分期，賣就1億無價講，屌你老母啦！

Seri我都覺得仲ok，屌你老母買Vxxxxx係咩事。

仲買防中我屌你老母啊

仲有西瓜恩廢撚到仆街仲買幫祖狗清貨。

講真，我寧願佢唔撚買完陣開季。或者一波車曬d轉會資金去1，2個頂級球員度

支持請拖舟 原陣開季加用青訓

拖舟：企開d啦

At bottom of piece is another possible hint of how uncertainty at #cfc is affecting things...when I asked him last night how much holiday he’d get post #WorldCup, #Moses had no idea when he has to report back for pre-season training and was not sure who would tell him either. （sjstandard)

唔洗返啦佢

無人管理狀態係咁上下

Sarri同摩狗一樣要用即食
不過係三線版

人又買三線
瘀血又唔清

welcome home moses!

支持沙sir大踢進攻足球

moses

到時奪冠就拎番佢地d post逐個binc

買完三線又積多啲瘀血

懷念。干sir

我地有英格蘭最強攻中 巴克利
尼日利亞最強翼衛 moses
西班牙萬金油 azp
法國最附防中 kante
丹麥最強傳球數據王 天神
德國最快中堅 魯迪加
比利時最強龍門 tbo
比利時最強左翼 夏狗
西班牙最靚仔前鋒 morata
法國最強前鋒 基奧特

煙蛇就係係安波里玩新仔同進攻足球先比拿記睇中

我信佢有能力睇餸食飯，其實干地睇餸食飯能力都唔差，但佢唔甘心咁做玩焦土

巴西核心 韋利安

不過講真，係無歐聯情況下，原陣留到夏狗卡吐既話。入前4都係合理要求黎

入唔到既話可以炒

頂級球員唔續約

bailey

以加佢係想買堆垃圾番黎
唔用班青訓後生球員
仲要買親都係本身已經係廢又見頂ge垃圾

與其問煙囝要咩球員，不如問比利時孖寶要咩人先肯留，無左佢2個車路士肯定衰多幾年。

如果無左夏狗
前場下季20球都未必入到

傳聞得六千萬轉會費，一於叫夏狗揀1-2個佢想要既人
焗煙囝食原班+夏狗欽點，唔教就柒就搵BlanC教！

It's fun to stay at the Chelsea~ F.C.~
It's fun to stay at the Chelsea~ F.C.~

60m好似係fake

球會target = savic
sarri target = Rugani

你地會點揀

Hazard target: KDB LKK T.hazard

rugani,younger

Savic以前喺英超

6M都冇呀!

垃圾到幾時開工都無人知

沙狗請立即上台！

有幾好?

十世唔出國，屈係個垃圾聯賽打飛機，出國個件就係奧邦拿之流

dllm x 999999

2018都就嚟一半喇ching

西女人傾撚完果3m未

又一日啦

連續兩年等七一

淨係羅馬已經唔撚用意大利中堅啦

你係j緊意甲中堅定意大利中堅啊

邦路斯吹到世界第1中堅，去到米蘭含曬撚

根本依家班意大利中堅就係屈係祖記打飛機，我就睇唔出意大利中堅有邊一方面係出色

唔評論意大利人，英格蘭人無容置疑係垃圾喎
意甲最撚垃圾就係一堆乞衣波

jt，lampard，謝狗依堆全部歐聯證明過自己。
正如我唔會睇低尼斯達，馬甸尼

但依家班死意狗事實係屈係個山寨聯賽打飛機連世界杯都入唔到既死撚樣

做人要向前望，我無否定意大利過去傳統既意思，但依家意大利係垃圾係不爭既事實

2017抽歐聯分組時
車：垃圾車連羅馬都唔夠揪就咪學人踢歐聯

結果 3:3 / 3:0
十六弟 / 四弟

屌你老母夠膽打多一次一場過，我保證起碼炒鳩佢3粒

咁我又無反對買隻意粉

反正35m貨仔又後生，應該都好過買savic

但真心唔覺得意大利既中堅真係有保證姐

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

A big day ahead for @ToniRuediger and #GER, taking on #KOR at 3pm (UK)! #WorldCup

Good luck, Toni! 👊 #Hustle

加埋殺柏哥斯達 艾馬臣 雞曉 就可以組成
三線後防線

以歐霸水平，依條防線算最top個2-3隊架喇

歐霸決賽將會係阿仙奴對車路士

出青年軍夠殺入歐霸至少八強

如果真係用1億買希古恩加Rugani 蛆狗真係多謝垃圾車
年年撚鳩你仲課金比垃圾蛆 仲要唔廢唔伏唔買

希古恩就話伏姐
rugani都伏
真係cls

未買就已經話定人三線垃圾

現階段最多話佢有潛力
其他方面佢真係好普通下除左傳波
即係天神d fd 但大天神四年
仲要35m 我就覺得以個價真係幾伏下
我寧願閪女人條仆街集中資源買右翼同中場
到時又分散資源買垃圾

23歲點樣大天神4年？

下個月24同埋記錯天神個歲數
買佢打雙中堅天神加魯迪加
其中一個可以收定皮都得

雞曉同雷斯應該都收得皮 中堅點都要補
依加中堅3揀2 可以互相競爭無咩問題
azp應該會轉番去打閘

計農曆，意大利狗未足月。

天神足月。所以係大3年零2個月

再取到個位數。姐係4年。。

又貴又廢

意大利 一係好勁 一係好廢

雞曉好難講
隨時穩佔一個正選位

Azp應該打閘都要後備 沙狗點會搵佢打閘！！！

撚有後備比佢用咩

佢咁撚想搵拿狗果件50m垃圾打正選
就躝番意大利口廿

咁你應該屌沙利唔係屌高層做水魚啦戇鳩

中堅傳過既有羅馬果個 ,savic 同rugani

我個人覺得買rugani博下唔錯

死追乞衣拿隻黑山右閘

我邊撚到有因為用雞曉屌班高層呀

唔會啦 佢經理人講左佢stay 無興趣come

原陣433真係好撚難搞

最緊要唔好買到斜恩

Hazard Morata Willian
RLC MM
Kante

I see no difficulty

後面alonso 迪加 天神 azp會唔會比人中出

沙狗肯用切我幫你含

最後買畢蘭特 疏高斯 寄誠庸 沙基利 朗當 就組班完成

沙基利其實唔差

圖已cap。

沙基利仲要12m已經有計傾

屌你老母3線野咪撚拎出黎講啦

yes
買到butland, shaqiri, rondon已經心滿意足

你同我定啦 人地應該要去阿狗組瑞士幫

肥沙點都唔算3線啦

If we don’t go on to the the knockout stage, I will take responsibility because that’s my job as a captain. I learnt what it took to be a leader from John Terry.

Listen, this is a true story — sometimes we would come into the changing room after a bad first half and me and John would be doing everything but throwing punches. He used to literally grab you by the neck if he thought you weren’t taking the game seriously. Sometimes the manager wouldn’t even speak to us before the match. He would let John speak. And John would use every bad word in the dictionary in his team talk, and when you left the changing room and went onto the pitch, he had you ready to give everything for the team. Everything.

— JOHN MIKEL OBI

迪加無正選

JT: 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

Matic vs Lan

迪加柒到正選都無

上場執咁多屎

德國又用番第一場D西陣

sule + hummels

拜狗仲唔J到出水

我已不懂得歡笑 望著安的身影遠去

今年對泡都贏唔到就真係好撚廢

我已不懂得歡笑 望著沾屎的身影遠去

hawks:
van Ginkel再次傷膝，會養傷數個月，參與pre season既機會都冇

我已不懂得哭笑 望著沾屎身影遠去

夏殺ig

懂球帝

做咩唔係微博post
IG 邊個睇到

慌

屌 柒到關家姐咁唔敢睇

拜狗屌咗雞美治先啦 學界質素落底

拜狗:新拿姆 世界第一右閘

呢條垃圾之前比人吹到新拿姆 仲想撩nigga隻秋 人地一拳打撚暈佢啦

巴哥

金庸！

ger

Son D 隊友真係廢到

瑞典原來2:0

3：0

德國西波趁早登機啦

德國成場都黑幾下
抵撚死

德狗拜狗中堅唔係好勁架咩 韓狗都贏

提早返去拜仁集訓啦

VAR

kroos
又上場英雄變做罪人

俄國真係剋撚住德國

死德狗

No迪加no party

2：0

屌奶星拜狗

防中紐亞

仲前過D後衛

上場屈迪加屈得禁開心

sule俾人放狗

頂3球都頂唔入

即係英格蘭同比利時係爭首名定次名有優勢

笑撚死

抵啦德狗

Son帶埋世界盃(上屆)登機
有無得免兵役呀?

睇左幾場覺得韓國個龍 幾勁下

明明第一場用呢個陣7左
屌你老母路維夠膽死再用

oce個種廢真係唔講得笑

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Best of luck to Dujon Sterling, who will spend next season on loan at Coventry City... 👊

都係次 應該墨仔勁d

今夜，我們都是韓國人

mk仔幾好

德國好似一隻快馬都無
仲妹過我轟

有
Sane

迪加快撚過全隊

應該要睇埋之後啲對手先決定
阿根廷巴西好似痴埋一邊？

有白蘭特

甘美治真係好廢
係球會有維度呢D頂級防中包下位
一去國家隊現哂型
出波冇下中
仲要德國下下比佢斬

抵死啦,死德狗拜狗

Muller,sule,hummels,kimmich
成班拜狗廢撚到

巴西首名的話可以疊埋心水睇英比兩隊放狗拎牌

車買韓國龍啦

#202Kimmich32•14 分鐘前
成場Sule基本上無懈可擊
無啦啦俾人通坑渠輸波

鬥射入自己龍

德國提早出局係好事，迪加提早返黎踢社區盾

其實啲韓仔真係差,下下斬落德佬啲腳到
SON獨食唔係冇原因

只有魯迪加在場先贏波

上場都係靠佢一個守晒

Ozil真係進攻黑洞黎

輸緊奧燒仲係中場妹下妹下

德國出左局
想死了

今場其實算係咁 奧燒其實都出左唔少波
本身戰術都尻尻地 搵哥列斯卡拉邊 甘美治當翼咁用 仲有雲拿真係

安正選

Let's go ON ！！！！！

安哥仲有正選

矮dc收左山

高拉洛夫仲好fit下

屌打安

場場轉隊長
決賽到安做隊長棒世界杯了

安成日比人偷波

安

馬些路斷腳死啦

踢中人再中波wo

柒頭安廢過狗

安要廢真係可以好廢

擔心過咗世界杯
無人出價買安囝

安=巴西meza

古天奴真心勁

安廢撚到

踢到冇晒信心咁

好彩還有摩daddy

安 海鮮到仆街
好態可以踢巴塞咁
冇態波都唔想見佢拎

誇撚到
佢態好個陣頂多可以過到人
佢個死人腦邊踢到巴塞個種傳控

我諗講對疤果場

唔知你地覺唔覺，佢出場前面3個尼馬，古狗，耶穌好似唔係好肯傳波比佢。就算空曬都唔傳。

反而上場dc出黎好撚多波踢

柒頭安廢撚到隊友都唔撚show佢

ok 不過都係有價好賣啦

真心覺

我仲係度諗係咪我先入為主

係 安三場都係行行企企

安decision又慢 仲要行行企企 打養生波

佢空曬都唔分邊比佢寧願帶返中間組織

我諗柒頭安都應該踢得好無癮
都係貪佢走上走落幫手防守咁解

DC傷咗焗出咋

比佢咪又係爆落底 一係打飛機 一係博角球 完全冇威脅

仆街仲要原地插2下花傳後 做咩事

當佢一空哂 但班隊友又唔傳比佢
佢只能夠攤手 搖下頭

次次我睇到呢幕都覺得好好笑

講真 DC唔傷咪又係正選

DC做後備奇兵姐

安又嚟搞笑

佢地無做錯，因為柒頭安真係好撚廢

經過今屆世界杯
應該再冇人會講車仔有兩個世界級翼鋒

柒頭安幾時上過世界級

話佢世界級9成係比佢踢巴塞果場呃撚左

今年無三零部隊 哥斯達黎加都入波

感覺今年實力好似強弱隊實力有拉近
傳統強隊唔係好多隊可以456人

D唔睇我地波的成日話mark得住世三
都仲有安

都幾肯定聽晚英格蘭對比利時會變閪波了

要睇下出唔出Kane爭神射

回球員操練：摩閪斯>迪加

回球會操練：摩閪斯>迪加

宮ching做乜呢3場都唔幫柒頭安洗地?

英甲

good morning all!!

BREAKING!!!!

Germany OUT

捱夜睇安？不了

Thank you Willian but it is time to say goodbye.

According to Sportitalia, #Napoli are waiting for Elseid Hysaj and Raul Albiol release clauses to expire on June 30 before releasing Maurizio Sarri to #CFC after that 'pact' is respected

咁咪仲好，等沙狗放棄呢兩件垃圾

今場迪加冇出
班德狗出局冇人做戰靶

btw試問邊個估得到德國會包尾出局
真係輸死班賭仔

轉屌奧燒囉 總之就係點都屌唔到佢地拜狗紐亞Hummels Sule Muller

老柒臨場有睇大把時間即場投注對沖

買到開兩邊都贏唔難

Muller同Hummels真係廢到
Muller呢三場好似冇影咁
Hummels由第一場已經派膠累輸波
但冇人屌過佢
最白癡係路維

雲真高又傷，真係要放棄佢啦

何以 你變了我的15號愛人

收嗲啦非洲廢翼

屌你老母呀！

尼日利亞同德國都出左局
做人仲有咩希望

仲有甘美治
路維真係on9
由第一場到第三場都係輸緊同一樣既野

真係8字唔夾
成季龍精虎猛
一返嚟又大傷

今晚英vs比實變閪波 鬥鳩

出面仲有個post話走線好似仲正

今晚場閪波一定可以寫入歷史

我信Eden係true blue

所以無諗住睇尾場 睇完頭場訓

x2
肯肯定西波

Reject得好 千奇咪黎呀

諗諗下可以請路維
人棄我取

可以瘋狂餵marina食鼻屎

dybala真係現時球壇最靚仔既球星

食袋底泥啦milf

今晚出阿衣fit 曬，射極唔入

靚仔得後生嗰幾年
但好似G sir 馬治斯奧呢類型佬就可以睇好耐

如果唔係阿朗7左
真係下線冇強隊

出名靚仔嘅兩登球王reus都開始走樣

馬治斯奧真係屈

我地都有個球員後生靚仔，而家成熟型男。

韋利安 不夠動人你別鄒眉

不愧為我好安答！知心好友！

D女見到切出曬水！！！

我見到kante出曬水！！！

合埋個口啦

Kante先係真男人 計我話就過168cm根本無資格做男人!!!!!!! 利申164cm

Stones Lingard 切

正路都揀切

切有冇女

車仔食女王：卡吐

朋友妻 咪走雞！

點解佢咁靚仔但冇乜星味

太高
個樣冇霸氣

不過今晚應該唔會見到切

佢上場張黃牌可能係關鍵

高得黎瘦底，仲有顯得個頭好細

作用王

今晚屌鳩你 就由你淫賤到死~

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
3 分鐘3 分鐘前
更多
How do you think this one will go? 🤔 #ENGBEL

出線關鍵

#Albiol rinnova con il @sscnapoli fino al 2021 (DiMarzio)

唔識睇，應該係續約 做得好

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Some football tennis for Ethan Ampadu and Izzy Brown at Cobham yesterday! ⚽️

戰術性拎牌

Ampadu + Cheek

.@ChelseaFC fitness coach Chris Jones to leave club after 12 years to become Frank Lampard's Head of Performance at @dcfcofficial … #DCFC #CFC @chelseayouth

喂撚仔唔好搬哂d人走先得架

應該見到雞囂

兩年後沙狗躝

就到佢番黎統領我車

可能德國係用拜做骨幹 動一髮掀全身嗰隻

黎啦黎啦！！官網！！！！！！！！

１２月ｑｕｉｚ

干蛇就黎回歸

有牙衣比利時都好難贏唔到

條友應該會發曬癲咁想入波

斷腳啦垃圾

7月2號就係干sir強勢回歸

你斷手兼斷腳呀人間垃圾

含家剷啦柒頭皮

屌拿星morning 摩摩下就一星期

But... 2/7 is coming
《Chelsea: CONTE RETURNS》

發覺成年幾前一直反安真係冇錯
條友個腦種廢係好徹底
到30歲都仲係完全靠硬件打滾
一用多小小腦既反擊都已經handle 唔到

支持有好價就賣安

希望曼聯唔好反口

We are approaching June 30th, a fundamental step for that pact between Chelsea and Napoli. The famous 5 million document is the key to getting out of any misunderstanding, avoiding situations that can lead to conflicts or situations of this kind. Sarri wants to start again, her wait is about to end ...(Translation)

David Amoyal
‏Verified account @DavidAmoyal

Been personally told that Chelsea set a meeting with Morata’s agent for next week to decide what to do next. The Spanish striker would like to leave for a new club, Chelsea will ask for a 65/70 million transfer fee

問題係依家渣住60/70m真係買唔到咩見得人既前鋒

除非肯買Icardi,如果唔係真係留佢好過

開到咁高 應該無隊買

祖狗： 西瓜1換1，唔洗你加錢！！！

你冚家落地獄啦

你冚家生生世世做中國人

車區賤種：FrankLampard_BB

OFFICIAL: Liverpool have agreed an undisclosed fee with #Chelsea for striker Dominic Solanke – some 12 months after he moved to Anfield. #CFC

assenio遞左紙

亞洲足球係世界盃滅團

出線喎日本

Fake?

我想講遞紙巾

Deal Done !

Dominic Solanke: Liverpool and Chelsea agree fee for striker a year after move

切又正選

有埋偽隊

想輸波嘛

切+偽隊 vs 啊姨

英撚條後防
宗師 石頭 偽隊
見到都驚

屌你老母！隻秋

鬥廢 但亞衣條撚頭實想入波

Il Napoli @sscnapoli ha rinnovato il contratto del calciatore Raul Albiol fino al 30 giugno 2021. Molto, molto bene #ForzaNapoliSempre

續左約了 簽唔到呢件了

入自己個龍 爭次名

切呢一場一定瘋狂橫傳後傳

突破都費事

卡希有機會咁做

英撚未必打贏哥倫比亞，走線無意思

不如打日本入8強算啦

跟住賽後訪問再食誠實豆沙包話自己特登

哇又雞屌又切又阿姨有細三
搞到想睇睇添

做咩唔出米勞列訓練下

忘得了很多零碎舊日片段
忘不了安的眉梢眼角身段

請你別嫌我將這冷板凳獻給你

切可唔可以黎一次半場零惦波既壯舉

阿姨又黎料

旁述好似一次龍虎切都未嗌過

阿姨

細三個pat都幾挺窩

有無人記得牙衣為左入波可以整球靚頭槌幫熱刺追平

今場養生波岩晒切仔

切差啲開齋

贊勞沙無見咁耐 都仲係咁獨

傻閪切，屌你老母

要踢呢啲比賽真係慘

比利時走線成功左一半

你估日本易食架

-6足球撞撞下撞入8強

真心覺得場波唔閪

領隊無可能叫班球員落場輸波

只係出後備贏同輸都可接受咁解

贊球王=無腦傻閪

切依野勁到仆街

嘩屌，切呢吓推進

明明推離咗腳加埋人哋有位置優勢都拎得返，好癲

切
btw贊奴沙正傻閪

世四都叫有板有眼
唔似得世五冇人要要靠水貨癡U23踢波

對巴西玩撚完啦

亞衣

亞衣on9仔

Cls阿衣

亞衣 世界盃笑話

應該好快有gif

牙衣真係白痴仔嚟

我轟又出笑話

亞依笑死人

from live post

笑到停唔到

驚切好似切頭安咁淨係識打反擊波

切推波真係好快
步大力雄

好彩亞衣頂住 之後順便入球og啦

切入到波我跪地食屎

切box to box 幾勁，學保連奴咁

卡吐救呢吓

福狗屌你老母橫傳比切入撚左啦

睇得出福仔盡咗力射

切入波未

手足們點睇tielemans？

卡吐單手

英格蘭輸波學人安慰自己玩走線得啖笑

對哥倫比亞贏到先講啦

要睇下占士出唔出到

想夏狗入四強 點贏巴西

有無人同我一樣好憎巴閪?

特別係尼馬，馬些路依d賤種狗

出個2件中超垃圾 防守實出事
希望到時巴閪出安正選

比利時打巴閪應該都仲有得鬥 但英撚打巴閪就應該輸撚硬

Cheek

想睇英撚16強出局了

ok啦，柒幾球又有幾球好波咁。

今年隊巴西個款冇乜霸氣但穩打穩紥有晒隊形
比狗呢d雜牌軍想贏難d

睇下點打啦 我覺得鬥攻就應該算九成 打防反就可能偷到雞嘅 巴西暫時咁睇無想像中咁勁 我覺得最勁都係古一招。。。

成隊巴西最勁係古同耶穌

Btw今場卡吐都幾勁 完全無放水

Good morning!

差半步就三個前車

早晨早晨！！！

Jesus廢到仆街喎 同尼馬撞車之餘又頂唔到波，雖然鳩斬戰術唔關佢事
我見d鬼佬屌Jesus Firminno個位仲屌得多過柒頭安，可能右邊進攻太廢無人想理

Hawks:

Golovin情況:

前球探Slutsky上年已經向車路士推薦過Golovin，但車路士無任何跟進行動。

隨著Sarri上任在即，球會已經展開買人工作，Sarri以往係Napoli已經想收購呢位俄羅斯中場。

Golovin既解約金係25m，加上油王Abramovich同莫斯科中央陸軍有交情，所以轉會方面困難唔大。

親車路士記者Nizaar Kinsella亦證實消息，係twitter表示Golovin會係車路士今夏第一簽。

除左Golovin外，Sarri既target有Rugani, Manolas, Seri, Vecino, Higuain等，隨著球會展開收購工作，預計會有更多名字會同車路士扯上關係。

英超有咩剷雪仔係踢得掂

你都係其中一件垃圾剷雪仔

唔想再見到西瓜個名
又貴又廢買黎把撚

ayi

原來阿衣繼跌倒引注意後，又一力作

柒到盡頭便是型

法唔法國車近排傳d人都係靚仔

睇完今場 覺得煙蛇上任後應該要切返嚟踢正選

吉祥物

首先要佢上任

仲有3日干地就返黎

干地絕地反擊 強勢回歸

夏狗帶領到呢隊波贏到巴閪、法爛閪就真係世三

kante守世三 好想睇

應該係守迪布尼，不過都決定到軌到底係世三朋友隊定簡迪朋友隊

認真既世3又真係幾狠

或者係摩狗

你永遠唔知夏薩特幾時出全力幾時hea踢

巴西友誼賽即討
好多人講到車仔浪費左佢咁

...此外，該報導還透露，早在歐冠盃決賽之前，有三支英超球隊（曼城，阿仙奴和車路士），以及來自意甲的一支球隊（米蘭）告知C.朗拿度的經理人文迪斯，他們願意掏出1.2億歐元的轉會費，並開出4000萬歐元的年薪，以期能夠得到C.朗拿度。

咁多次大賽決賽周 加埋仲係得1個助攻就好心慳d啦

Welcome dybala

但kante 1 on 1仲要守細粒既真係好撚勁

我驚法爛閪然唔到亞軍庭咋

亞軍庭咁垃圾都搞唔店就抵佢出局啦

比狗對倭寇
夏狗係英超狎玩開吉田麻疹

golovin

迪甘斯同光頭佬難兄難弟啦

2個都垃圾就睇班球員既自動波
牌面上法國靚阿根廷果班2-3班啦

=moses垃圾

今年又想點撚樣呀 教練都傾廿年 轉會都完啦
死油王仆街死 閪女人合含撚死啦

其實噚日華Dee都餵咗好幾球畀華舒福特
但佢Miss晒

下季一定要收返牙衣
佢同我地真係襯到一絕
都係笑料

HAWKS NEWS

3位外借球員消息:

Baker: Leeds會嘗試收購Baker，若果唔成功既話會申請租借Baker一季

Palmer: Norwich正考慮收購Palmer，取替剛剛以25m離隊既Maddison，budget方面Norwich絕對有，睇下車路士要咩價位先肯放Palmer。

Boga: 除左Sassuolo之外， Celta Vigo, Real Betis 同Lille都對Boga好有興趣，由於Boga講過唔想再被外借，所以有可能會被出售，若果出售既話，車路士會加入回購條款。

Golovin情況:

前球探Slutsky上年已經向車路士推薦過Golovin，但車路士無任何跟進行動。

隨著Sarri上任在即，球會已經展開買人工作，Sarri以往係Napoli已經想收購呢位俄羅斯中場。

Golovin既解約金係25m，加上油王Abramovich同莫斯科中央陸軍有交情，所以轉會方面困難唔大。

親車路士記者Nizaar Kinsella亦證實消息，係twitter表示Golovin會係車路士今夏第一簽。

除左Golovin外，Sarri既target有Rugani, Manolas, Seri, Vecino, Higuain等，隨著球會展開收購工作，預計會有更多名字會同車路士扯上關係。

Chelsea are in pole position. Juventus appear to be the back up option, they seem to have come in quickly with Juve in talks for weeks. CSKA been impressed with #CFC's approach

Marina wins again

條撚屌執撚到啦
下十世做狗還返今世既福啦

你就生生世世做中國人還返今世d作孽

Golovin

你含家富貴死撚曬落無間地獄一世受苦啊柒頭

Welcome Alexandr Golvin

沙sir舊年都想簽golovin

幾靚仔

mm go on loan to Wender

like kdb

搞笑車

Kenedy Michy Willian

Golovin Bakayoko Fabregas

Emerson Cahill Luiz Zappa

Caba

lm

我哋下年歐霸正選陣容嚟㗎喎

俄人好辦事

WilianBB我刁你老味啊

why

射得未

搞笑足球-車路士

笑話一則：車路士

next topic name=welcome Golovin

HAPPY BIRTHDAY FRAN KIRBY!

Topic welcome 好似撻好多Q

According to Goal Italy, Napoli have agreed to break their contract for Maurizio Sarri, meaning he can join Chelsea on a free after July 1st.

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Matt Law Retweeted Telegraph Football

Chelsea in talks to sign Golovin - they won’t look to loan him out if they get him #cfc

後面個句

25m支持買

Let’s j

Golovin
Pros:speed, dribbling ,passing vision ,freekick
Cons:stamina ,workrate ,body strength ,consistency

1/7 1字排開

但車路士仍未開閘，仍然唔想出9m炒干地

結果沙sir 7月失業

next season line up

Hazard Morata Golovin
Kante RLC MM
Emerson Rudiger Christensen Azp
Courtois

mgh組合

龍世一+高佬雲+毒男 鑽石中場

佢同切兩條懶撚 做撚死kante

今季咪特登俾佢練單中場

唔係喎, 好像擺中場先岩

Hazard Morata Odoi
Kante RLC Golovin
Emerson Rudiger Christensen Azp
Courtois

剩係買件高露暈，比利時雙子肯留？

磨磨下真係變Free

Cesc Fabregas and Pedro are both aged over 30 and have only one year remaining on their contracts, while there is ongoing doubt over Willian’s future. Chelsea want to sell midfielder Danny Drinkwater, who they value at more than £30m, but will not consider any bids for Ruben Loftus-Cheek or Ross Barkley.

📰| After AS Monaco agreed a €3M fee to sign defender Jonathan #Panzo from #Chelsea earlier this week, they are now going after Callum Hudson-Odoi. [@DahbiaHattabi]

企開d啦死力架

西女人成最大贏家

都岩，巴克痢唔會賣到咩好價。

可以strong hold外借搏彈起

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

Simon Johnson Retweeted Simon Johnson

Been told though that #cfc director and chief negotiator Marina Granovskaia has been/is working on a number of transfer deals. Not expecting announcements today but got impression first signings are close. Suspect that means #Rugani #Golovin to start

巴克利收得番原價都賣啦

約左我今晚同我慶祝

而家d中下遊都有水買外援
搵人接收Barkley+Drinkwater真係難過登天

今晚幫你慶祝頭7啊撚樣

屌你老母閪，巴克痢15m，24歲我就唔撚信借出去會2-3季會賣唔出喇戇鳩

咪撚危言聳聽啦戇鳩仔

呢個真

仲有飲水，如果沙利肯用我支持佢留隊

佢有潛質做英格蘭左真奴

又一個禮拜

Interesting story. I’m told Conte has prepared a full (very hard) pre-season training programme in case he is still in charge. But the expectation is still that Sarri will replace him.

干sir

垃圾車想點撚樣

干蛇玩焦土打算由訓練著手，操到你地五勞七傷

舊年都prepare咗幾篇論文俾lkk

巴剋利去維迪斯應該入到15+

世三安雷斯全部no show

stay pls

好專業 please stay

突發：美斯暗示即將加盟車路士！！！！！（BBC)

'I was better at PlayStation than Messi... He used to play with Chelsea a lot': Pablo Zabaleta reveals Barcelona star's surprising team choice on FIFA

con sir

Next season
Hazard C.Ron Messi
Golovin Kante Cesc
Alonso Rudiger Rugani Azp
Tbo

Golovin + Rugani = good signing

要求唔高，買到Golovin+Rugalin

加多1右閘同翼就收貨

但翼一定要勁

有無可能買lukaku

OK jordan lukaku

LKK true blue come back
KDB come back

干sir

車區4大垃圾：

閪多，FrankLampard_NBA，lulutung，派精

干地又回歸了

He never left

干sir又可以返黎焦土

CONTE STAY

真心唔差

係意甲放曬題正選都無既粉腸

牙干加油

你老死火撚屌呢

已除名

巴西幫同比利時幫要打定律師信玩失蹤

According to Sky Sports, #JamesRodriguez will not be in #bayernmunich after Nico Kovac's arrival as a coach.

買啦屌

佢一定去a記既球隊，車仔唔使諗

一樣冇work rate
買佢不如用阿切好過

Chelsea director Marina Granovskaia is believed to be currently working on securing a number of transfer targets.

The Blues have yet to make any purchases in the window, though a £35million offer for Juventus defender Daniele Rugani has been made.

Others on their wish-list include Jamaal Lascelles, Leon Bailey, Anthony Martial and Jean Michael Seri. If Sarri is eventually appointed as expected, he will also ask Chelsea to pursue a number of his former players at Napoli.

Chelsea could also be in the market for another striker amid reports that Alvaro Morata’s agent is meeting with club officials next week to confirm the Spain international wants to leave.

沾屎齋講長傳同斬波應該現役最強

搞笑方面
同阿哥一擔擔

Fake news
我信今季得60m洗
買一個martial都唔夠 點買其他

快簽高路雲啦 谷咗成個月想射了

都唔用打法
我就覺得好需要佢

James plz come

訓係度賣波衫都夠

james rlc kante

James come =hazard & tbo stay!!!!!!!!!!!

adidas其中一個最賺錢球星點會過黎垃圾車

如果要走應該去獌聯

應該唔會去nike隊

佢傳中斬畀達頂

我地幾時可以做轉會市場主角

呢個真，我幾睇好佢踢英超變成下一個eriksen

Been told #Morata will be expected to report for start of pre-season training on July 9 with rest of #cfc players not involved in #WorldCup amid reports his agent is meeting with club next week to discuss his desire to leave the club this summer.

垃圾

hawks:

教練情況:

同報導相反，Sarri並非係倫敦，而係意大利街頭chur緊煙。

不過親車路士記者Matt Law, Simon Johnson, Nizaar Kinsella等人一致confirm Sarri會成為車路士下任教練，而且Marina 已經開始按Sarri指示展開買人計劃。

至於pre season方面，記者最初報導球員會係7月2開操，但其後改口風話7月9，或者因為教練情況而推遲一星期。

Hawks source早幾日報導過連球員都唔知幾時開操，今日再跟進過情況，球員表示仲未收到球會通知。而Moses較早前接受訪問，同樣表示唔清楚幾時復操，亦唔知邊個會通知佢。 Hawks 過多2-3日會再跟進情況。

教練情況:

同報導相反，Sarri並非係倫敦，而係意大利街頭chur緊煙。

不過親車路士記者Matt Law, Simon Johnson, Nizaar Kinsella等人一致confirm Sarri會成為車路士下任教練，而且Marina 已經開始按Sarri指示展開買人計劃。

至於pre season方面，記者最初報導球員會係7月2開操，但其後改口風話7月9，或者因為教練情況而推遲一星期。

Hawks source早幾日報導過連球員都唔知幾時開操，今日再跟進過情況，球員表示仲未收到球會通知。而Moses較早前接受訪問，同樣表示唔清楚幾時復操，亦唔知邊個會通知佢。 Hawks 過多2-3日會再跟進情況。

大笑

煙剷

343 cuming

意大利街頭chur緊煙。

係咪男人黎架 （又好似唔係 ）
希望佢個仔唔知佢老豆係咁玻璃咁廢

lan!

咁2/7 - 8/7 呢段期間干地洗唔洗返工？

返去自己練波

契仔摩西斯都唔理佢

2018-19 coach

你老母臭閪快撚d仆街死啦

Reported Monaco interest in Hudson-Odoi, is nothing new. He’s had interest from many clubs, including Barcelona.

Chelsea have no intention of selling at all, he’s contracted until 2020.

柒頭安下場坐返bench了

[無盡之戰] 車路士龍虎切球迷討論區

阿衣都有搞笑作用
出安真係唔知做乜

同報導相反，Sarri並非係倫敦，而係意大利街頭chur緊煙。

991

992

993

垃圾車